不如諗下點拆好過啦

見到好多post 指責前線既人都比人屌分化或割𥱊，無論原因係話佢地係鬼定真失控手足都係。咁指責者何嘗唔係分化緊同捉鬼？

其實既然都發生左，今晚係肉酸架啦，真手足又好，真鬼又好，經過今晚真係一個都不能少。事到如今點解唔一致個答案？好似POPO咁，再柒都好都全體選擇性失憶啦。

我唔想個運動就咁散，既然 popo 有幾多鬼又唔講，點解唔學佢地，食住個勢開個記招當拉翻民意，最最最重要既係團結番d手足。